now真係唔話得

大波咁就冇左

善意的比數